8月5 既罷工 有無討論要做啲咩野

唔該傾下好無！？

85罷工運動失敗既話真係以後都唔撚使出

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

要早少少大量文宣

推

其實淨係罷一日冇用 有咩方法可以持續罷工

暫時得依張文宣圖

係時候做文宣

連儂牆，連儂橋

無， 希望各區集會既人可以討論依樣野

8.2集會一定要帶到人講長期罷工

公務員加入既話， 有牙力

8月5號 大家都只係叫罷工

7區集會有無人可分別主持

搵題目討論， 我地唔淨止要集會，如果可以交流互相既意見同理念 咁來緊既抗爭都有好處

襯機會集民意 ，長期罷工？

集合民意